# เพิ่มการ์ดแสดงข้อมูลแบบใหม่มาพร้อมรุปภาพGoogle Search Rich Card #
กูเกิลปรับวิธีการแสดงผลของบนอุปกรณ์พกพาอีกรอบโดยเพิ่มการแสดงการ์ดข้อมูลพร้อมภาพประกอบที่เรียกว่าเข้ามาที่ด้านบนของผลการค้นหาการ์ดข้อมูลแบบใหม่จะถูกแสดงเป็นรายการวนแนวนอนผู้ใช้งานสามารถเลื่อนไปมาได้ก่อนกดลิงก์กูเกิลระบุว่าเจ้าของเว็บจะแสดงภาพรีวิวเนื้อหาของเว็บไซต์ได้ง่ายและเตะตามากขึ้น
ผ่านการระบุข้อมูลอย่างเจาะจงในฟอร์แมตเพิ่มเข้ามาในช่วงแรกจะรองรับข้อมูลประเภทเมนูอาหารและภาพยนตร์ในภาคภาษาอังกฤษก่อนข้อมูลแบบจะถูกแสดงผลเฉพาะบนมือถือเท่านั้นที่มา
Google Search rich card carousel metadata JSONLD rich card Google Search rich card Google Webmaster Blog 